法唔法國呢條湖南妹好似雪炫??

100% Match

邊撚到似

好能似喎

五官好似喎

上面對眼出事囉
好柒

驗眼啦

雪炫正好撚多

又黑?

屌你 香港而家好撚大鑊
唔好撚仲post埋呢啲on9整容閪既野啦
屌你老母

唔可以同時進行？
我宜家即刻喊 唔食飯！

你收皮啦
你睇下我開左幾多運動po先啦
我而家開係娛樂台都唔得？
咁連登得返時事台得啦

娛樂吓減吓壓都唔俾?

笑吓啦香港人，笑完減完壓就要準備長期作戰

屌人前唔該你善用不推文回覆
屌人開廢post自己又係咁幫人推，多得你唔少